覺得自己係香港人既同我死入黎

填左去 唔該哂

推

Up

又簽名 可唔可以唔好咩都開topic叫人簽？

係香港人既填左去同埋SHARE比自己親友朋友幫手填